點解汽車匹數要用馬力唔用牛力？

GTR
全天候四驅
二百八十匹牛力
堪稱國寶級跑車

馬快定牛快啊
腦啊 要用

要快咁點解唔用豹力

牛大力定豹大力啊
腦啊 要用

馬力到底是什麼意思

你個topic都識講啦 匹數
你有冇見過一匹牛

點解唔用人力呀
因為會變左做人力車 呵呵

....巴打,有時天份係冇得格硬來....

因為mach

仲要呵呵...

屌 真係有 牛嘅單位用一匹匹都冇錯吖

首先你要知道點解馬路叫馬路，汽車點由馬車演變而嚟，你又點由你老母個閪生出嚟

重讀小學